香港導演陳木勝今早不幸因鼻咽癌離世，終年58歲，

Rest in peace.

皇家檔案,中華英雄,天若有情,衝鋒隊怒火街頭,掃毒

又走一個好導演